20181120 郭文貴記者會片段

完全聽唔明